美股開始接近頂部

大家睇路 呢一下插落黎 好勁
唔好問我點解知
我個名說明左 自己諗

Approx.35000

你指道指仲有10%升？

農曆新年青山有得放假？

收皮啦 好撚有創意啊 黎自2052？

會有 你見d 仙股變毫子股
毫子股 變蚊元
覺唔覺似層相識

係 放左一班人出黎接火捧

插落去35000
樓主未來人

升到35000

點解唔提早嚟自2051，早一年提三月股災

睇黎你真係傻 唔係扮

講左都有半年啦

12月己經講緊

咁你放左佢啦

傻人發現案

咪on9, 牛市先岩岩開始
宜家起孖入場都未遲

咁有信心咁仲唔put佢老母臭再貼倉

2017 12月？

一路緊頂喎

上年3月已經講緊

所以？

好心唔好再用舊時代既眼光睇野

無限qe 加全球資金流入美股再加上民主黨ds 唔會畀美股爆，你教我地點輸

樓主講得啱
自古以來
邊有資產會長升唔跌
宜家仲買股票
真係倒錢落海

上年年頭講到今年
實有一次講中ga wor

港樓咪係囉

見到咁多負評 同咁多人同我相反 我就知正確了

我從來唔會阻止人去接火捧 因為一個零和遊戲 你唔輸 我點win

你清倉點win
put爆佢先有得win

六合彩下期開咩？答唔到就返去check check先

印度神童d friend？

傻仔牛年緊係牛市

一個要係勞工處搵工既人9UP

美股幾時唔係接近頂部?

每日講一次, 實有一日中既。樓主加油

樓主會唔會準備買反向etf 例如sqqq?
到時貼倉？

唔知有無張係去到2021

你3月果陣唔嚟提我地，屌你老母臭閪
好撚好玩呀食屎啦

仆你個臭街咁撚自私都有
早排唔撚叫我all in 就黎冇錢搵先黎
屌你老母呀 最好你就答我做空邊隻
仆街仔

現金倉，全部set左停損，每晚都訓得好安落

Superperformance stocks 長期係個頂

1955年先返到1929年個頂.......

放你put既圖上嚟啦多嗲

你係咪唔知中間果廿幾年發生咩事

多謝連粒仔

認同

日日講一次 總有一日中

無限QE + 現代金融研究(例如經濟衰退同流動性關係)

正常情況下好難出大事

我信 elon musk 來自 2052 多啲

道指唔使升，
納指升就得

全倉sqqq

跟住佢就會答你睇淡唔做淡 已經睇到識背

連登仔日日講一次，一世無股災

可能我新手唔識睇, 邊到插?

great depression plus wwii bro..

我都係

納指35000

day trade

未來人初黎報到
唔搵工點生活

到時林鄭死咗未?

BTW 起底 -> 封得

納指12000個時又話頂
呢家14000啦屌

真 流動性充足 怕咩
講真 未來只會印更加多 唔止美國
如果其他國家唔印就會硬食

連登真心膠

巴打真係想邊打仗邊炒股

Lm睇 change my mind

唔做淡咁win咗係邊

本來都驚緊
一見樓主出嚟就知仲有排升

支爆講撚左十年

如果插落黎都最多插到approx 35000
咁驚閪咩

on9

事實上日日創新高=日日已經係頂

淡友食屎啦

乜撚嘢停損呀？
你想講止蝕定乜鳩？

為左避免大家以為我膠吹 講死一面 實中
我比一個期限大家 9個月內 道指見高位回落
與最高位比 下跌超過百分之20%

股災再post呢張啦

連登仔屌打廢老巴

3月股災 淡淡溝貨發大財 連登仔就坐艇坐到回本以後先敢開post 笑邊度股災

9個月內

好心就俾個實數黎啦

一早貼左出黎

唔好講近，講遠小小，2030 tsla咩股價？

你要去一次阿拉伯

條友唔撚識

仲有淡淡沖出黎
即係仲有排升

有呢d post我就放心繼續炒

連登仔咁講 我就放心了

上面有幾多個呢兩日去咗ifc

牛市股神唔聽講

幾時買得貨呀？

未來連登仔

樓主救命呀

樓主好波

知錯啦樓主俾次機會

樓主發咗啦

少年 今次唔係熊 都未上35000
震倉咋